點解香港金融業到呢一刻仲係無乜事咁？

眼見好多零售業、飲食業、旅遊業d打工仔都嗌哂救命咁
但金融業d人仲係乜事都無咁
呢個世界點解可以咁唔公平？